有冇人覺得cap tv好撚垃圾

d片好撚on9 真心唔覺得好心, 又冇意思 純粹無里頭, 小學雞智商先笑得出
但又以為自己好幽默
睇到d人智商低晒

有時都幾好笑
100毛低質好多

係咪咩都要有意思先拍得笑片

證明你小學雞睇唔明囉

一時無撚聊 無意思
一時又抽水玩on9野

抽水片多，點都好過bomba之流

偶有佳作 但有時啲片又太夾硬黎咁

連登仔又眼紅人地
利申 覺得有時好睇有時悶 始終日日出片質素好難每日keep住高質

西伯利亞人

連登仔邏輯
我諗個標題邊個都可以套到入左
有冇人覺得_______好撚垃圾

偶有高質都會支持下share, 支持下本地

有d暗諷嘅片都幾高汁

冇人撐樓主

下好好笑

樓主只係每日對住部電腦打飛機嘅死毒撚

有d高質 有d白痴
腎仔幾好笑

覺

其實係幾好睇
不過之前西伯利亞人首改詞歌同高登有d牙齒印

好快道左歉

幾好睇喎有時

有時幾好笑

屌你老母呀！

唔係同高登 係同d閪仔姐

啱啊 100毛狗也不屌

我覺得唔錯

香港最高質youtuber
不落俗套
對時事反快
今日出新聞聽日就出名抽水
唔好係邊

on 9 咁都垃圾

有啲好撚好笑wo

Captv有啲係睇幾多次都會爆笑
相反100毛啲野。。。睇咁耐都無笑過
唔好係又屌唔係又屌啦香港人 創意就係死係你呢啲人手上

佢地盡量做到每日一片，一星期有兩條高質少少我諗正常人都收貨啦

日日出片仲要俾人屌真係你拍埋佢嗰份

林嘉欣果集好撚好笑

cap tv 片要揀來睇
時事類好笑
其他有時都幾夾硬

笑嘅林嘉欣

最鍾意cap tv啲九唔搭八類片
勁高質 雖然唔知睇咗乜

好睇wo

有冇人覺得樓豬好撚垃圾

活學活用

有無人覺得樓主好撚垃圾

ching撞左車

好鐘意佢太陪笑教室
睇完冇耐就到689講雀仔笑話
一睇就知佢地冇好好訓練呢種場合應該點做

好睇啊

100毛低質d

收皮拉 captv一定係全香港抽得最好嘅youtuber

利申:忠實fans

Ben gor 呢?

豪哥扮拍戲爆seed屌腎仔好撚正
cut呀屌你老母

冬盾戀曲

早前咪有人踢爆咗背後有人操控個ac

CapTv

有時高汁到睇唔明

墨魚果個真係好好笑 好笑在唔知做乜鳩

佢地之前有條片講開cap tv嘅原意，笑到我仆街

依個真，有時睇完YouTube 留言都唔明

最近有條上山落山果個笑左我勁耐

近排係咪收左皮

誠實預告

最快試過四 五個鐘後已經有抽水片出

其實幾勁， 搵咁多唔同片cap 埋配音都出得咁快 有時心諗屌你咁都搵到呢d 片

豪哥同許腎

127hrs果個？

幾鍾意斑馬同華dee

有時真係覺得hea到笑唔出 有時就笑到喊

係

其實嗰單野改詞班友都幾撐唔落

captv 自己既誠實預告

早兩日抽淋病老人學電腦

魚蛋河我笑到仆街

母親節條片我睇咗幾次

情人節嗰條好正
「女呀 女呀 女呀」

梁潮偉嗰集笑到仆街 仲有面試嗰集

你後面個女人邊個黎？

呢個真喺笑到仆街，都唔知佢哋點諗到啲咁kai嘅嘢。

樓豬睇返大J啦

大曬鬼個條片好好笑喎

之前抄野WOR

咁認真睇CAPTV做乜

無間道 LMF 陷家link
劇場果d都好好笑
佢地係咪全職cut 片 好快手

啱啱出果條係咪講ben哥

擺到明

而家一聽風箏就會自動出現Iron Man同Captain
睇過迷明

On撚9
正到仆街

廢青男女先on9

香港youtuber 最鍾意佢地

我覺得好好笑喎
樓主一定係柒柒下讀IT 返工放工無人理話題終結者又無幽默感果啲柒頭

之前係高登係過街老鼠 過到連登竟然上左神臺

水底好聲音, eason果part笑到我仆街
李安納度要返工都好好笑
教父, 馬龍白蘭度好型

點解無人講葉問？
我覺得葉問都好好笑啊

CapTV老闆係游學修嘛
唔心息又搞Ben哥

樓主睇開咩咁高質？
得罪講句captv d 片都唔高質
香港Youtube果班全部都係屎

樓主就最低質

一句講哂，西伯利亞人

黎耀祥落雪條片幾好笑

我因為呢條片先開始留意

一個二個幫啲魚蛋講好說話

唔應該純憑個人喜惡就去完全否定佢地嘅努力
覺得唔啱睇可以唔睇，市面上仲有好多其他選擇
利申有時會睇，的確偶有佳作

樓主最撚垃圾

水底好聲音
周杰倫講d野笑到

微辣好笑啲

配音片

仲有首1874，聽親都覺得首歌gay gay地

次次睇都笑到仆街

新假期

Captv係用搞笑角度 以為係憨鳩無聊片但實際係抽緊水仲要未必覺果下高汁

我覺得vmonkey好笑啲

影片製作角度睇真係幾垃圾，但人哋Sell 內容

紅雨黃雨果個好撚好笑喎 每次勁大雨都想聽

梁家輝個配音高質

好高汁喎
樓豬係咪小學雞嚟

十卜師弟

Captv 要紅了

有時係幾無聊
但鼻敏感同利事嗰個幾高質

我有既 係king
而你冇既 都係king
唔知點解覺得好搞笑

新個條片改殺人犯好好笑

我做緊白事唔可以派利是呀

高登自己條片咁垃圾
唔抵得人地表達手法好過佢 條片紅過佢姐
核突到咁 自己人都唔想撐

100毛d廣告同改歌ok既
其他都無乜興趣

呢個就真係笑唔出喇

我唔識背咩 我唔識背咩!

行山個條片都幾好笑
死左既 地獄見
你講野咁爆既
下句仲爆呀
唔死既 地鐵見

不知幾撚正